咁樣做算唔算教壞小朋友

今日喺太古axxn超市(10am左右)見到有班社工(應該係)帶住一班小朋友去買嘢,當佢地行過去收銀處想比錢時,其中一位社工(男士)就將每位小朋友臨時唔想買既野,放落一個購物籃收集起佢地,正當我以為個男社工會將物品放回原位時候,佢竟然將購物籃隨便放在雪櫃頂.......咁做會唔會教壞小朋友,令佢地變到無公德心

我就係個個社工

我就係其中一個小朋友

做得好....
壞唔壞自己選擇姐.....
點會教得壞

我就係個個收銀

我係個雪櫃

我係購物籃 好凍呀

我都係想方便突然想買既人姐

呢個post做乜鳩

被人騎劫咗個post

我就係味間超市

你就係果盒避孕套

我就係啲錢

算

樓上全部都係食屎狗，俾狗屌！

00後係咁上下

你就狗也不屌

我就係果個收銀機